集思廣益 一齊多謝黃絲周柏豪

2019年區議會民主派大勝幕後功臣 周柏豪

好彩佢當年積極呼籲香港人登記做選民
令投票率可以創新高 先令到民主派大勝

識做啦

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

周柏豪代言人 - 社職